[打手已經傻X左] 意甲大勢：因C朗鬥心勁祖記讓得起博洛尼亞

祖雲達斯繼續保持開季全勝佳績，周三意甲主場迎戰位於下游的博洛尼亞，主將基斯坦奴朗拿度（C朗）腳風越來越順，而且又剛失世足先生獎項必定更想證明自己，球隊全力開火下，讓兩球也不敢不捧上盤。（球賽編號：星期三44；now638台明日3:00am直播）

C朗雖在上周中歐聯首戰哀傷領紅被逐，但不影響他在周日聯賽的發揮，作客費辛隆尼多達10腳射門下取得一球，協助球隊以2:0獲勝，也是近兩輪意甲的第三個入球。
祖記今場預計會輪換，貝拿迪斯治、馬度迪、邦路斯等都將重獲正選。博洛尼亞雖然上周意外在主場以2:0擊敗羅馬，但對手正值低迷，以這支現排聯賽18位的球隊造訪都靈的往績，對上四戰均落敗，而且近三戰都輸兩球或以上，故讓兩球也無理由不捧祖記開上盤。
文：盧卡東尼

鬥心球王思郎又贏